港幣2000 有咩laptop推介？

小弟係外地唔見左電腦 急需電腦溫書 諗緊買部貴既用 定係平平地買一部頂埋個exchange period! 巴絲有咩推介？

呢個budget我唯一醒起Hp

chromebook

HP 性價比高唔高？有冇話邊個model 好？

十年 我諗住買部8 GB ram 唔知夠唔夠

平平地買部chromebook 啦 外國買好平

你係外地就 買hp stream 11

摸落就膠膠地，而家賣1690，普遍文書就一定夠。

Chromebook 無內置storage 下下都要上網 好似好唔方便咁

會唔會出部tablet 會好d 停

係我就寧願用iPad算

樓主你好

之前係us outlet買E5430 usd179 有i5-3320m玩

咪傻啦 4千開始先有8GB仲要粒U廢
2千買部機加8GB冇U就差唔多
Therefore Chromebook啦

純文書Chromebook好過Windows

二個價位二手有好多正野啦
2000蚊既手提，真係買tablet好過